World台 比外國人提供個人證件 登記Account

唔係個個都比 只比特別人士 如 記者登記 點睇
否則 都只會係單向提供資訊冇交流
當然 你話可以用Twitter